{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52964&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정마루펜션"
    },
    "text": "釜山松亭海水浴場はまさに宿です。 この宿は海水浴場の前に位置しており、客室で海風を楽しむことができます。 また、この宿は釜山の中心地である海雲台松亭海水浴場の近くに位置しており、旅行に便利です。 歩いて3分の距離には松亭海水浴場があり、車で5分の距離には海東龍宮寺があり、車で7分の距離には海雲台海水浴場があります。 入室可能時間は4時からで、退室は22時まで可能です。 客室は禁煙です。 バーベキュー施設をご利用の場合は、セットで20,000ウォンをお支払いいただき、ご利用は23時まで可能です。 重要な事項としては、最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、客室はランダムに割り当てられます。 客室内では料理の調理が不可能であり、ペットの出入りと保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質である火薬や爆竹は客室では使用できず、火災による問題発生時にも利用者に責任があります。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、この情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿は釜山の中心地である海雲台松亭海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには松亭海水浴場、海東龍宮寺、海雲台海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室可能時間は4時からで、退室は22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設をご利用の場合は、セットで20,000ウォンをお支払いいただき、ご利用は23時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では料理の調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は宿内で使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹は客室では使用できず、火災による問題発生時にも利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。ただし、この情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 426
    }
}